遲些武漢肺炎，會否升級改名做「流行性肺炎」？

武漢肺炎 -> 新冠肺炎 -> 流行性肺炎 -> 冚球剷